{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029282?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 사제스힐펜션 B동 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックインできます。 少なくとも2人を予約する必要があり、追加人数は事前に連絡する必要があります。 もし人数が基準を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションを除いては入室を拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は保護者の同意を得なければ入室できません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は許されず、喫煙は許されません。 過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約では重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、適切な料金で再予約することができます。 利用特典としては、メゾネットタイプ、児童と幼児と一緒にいる場合は安全に留意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、ネットフリックスも視聴できます。 プールは5月23日から9月12日まで使用可能で、無料です。 営業時間は午前9時から午後8時までで、水深は95cmです。 バーベキュー場は屋外で利用でき、使用時間は午後4時からで、2時間までです。 炭とグリルを利用するには別途料金を支払う必要がありますし、追加人数がいる場合は追加料金も発生します。 駐車はペンション内で可能で、一部屋あたり1台まで駐車できます。 周辺の観光地としては龍頭海水浴場、大川海水浴場、竹島、星州郡自然休養林、七甲山道立公園などがあり、これらの通りは自動車と表記された通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "最低何人以上の予約が必要ですか？",
            "answer": "少なくとも2人の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "何人以上の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションを除いては入室を拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意を得なければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は許されず、喫煙も許されません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約では重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に関する問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、適切な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用特典がありますか？",
            "answer": "利用特典としては、メゾネットタイプの客室や児童と幼児の安全に留意する必要があります。IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、ネットフリックスも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "プールは5月23日から9月12日まで使用可能で、無料です。営業時間は午前9時から午後8時までで、水深は95cmです。バーベキュー場は屋外で利用でき、使用時間は午後4時からで、2時間までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用するには別途料金を支払う必要がありますし、追加人数がいる場合は追加料金も発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能で、一部屋あたり1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては龍頭海水浴場、大川海水浴場、竹島、星州郡自然休養林、七甲山道立公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 817
    }
}